［CCTVB] 艾粒有新節目

農夫及艾粒會一同主持節目，但節目名仍未落實，即場列出三個候選名字，其中兩個都跟鄭裕玲有關。

鄭小姐都冇得撈

係咪到艾粒要俾人批鬥？

好大浸老人除～

艾粒好似運動之前咁岩簽左 tvb
2位老爺立場無可置疑 但Cctvb支持唔落

如果係viutv就好

真 有聽聖艾粒都知佢地咩料 明嘅

翻炒當年艾粒放暑假？

艾粒立場真係唔需要質疑有聽就知咩事

艾粒同農夫重新........

佢地立場咁鮮明
我估cctvb真係好唔掂冇哂人要搵返老爺

唔算鮮明啦佢地起碼唔會俾SaveHK批鬥先

不過咁樣咪幾好

繼續講啲講幾十鳩幾年嘅爛gag

占IG一出相 下面d留言
佢地應該都預左自己d聽眾有呢d反應

自己唔睇咪得囉，冇人討論就收皮架啦
不過到時實有人開POST日日推

可以點都簽咗約咪做

Fans俾啲骨氣自己抵制算啦

lm

想知份約幾時完多啲

是但啦，恨不得簽耐啲好過益Show錢俾啲傻鳩奶共狗

反正我點都唔睇